★香港站信號故障 東涌綫及機場快綫行車時間受阻

2017-08-15 HKT 18:55

港鐵表示，由於香港站有信號故障，東涌綫及機場快綫整體行車時間，延長10至15分鐘，呼籲前往機場的乘客預留時間，辦理登機手續。

東涌綫往來香港站列車維持每8分鐘一班，機場快綫每15分鐘一班。

好彩要OT

屌又壞

屌你老母 可能趕唔到班機

港鐵專懲罰唔OT的人

快d 轉的士/uber

已經決定OT

皮巳正

「係咪借個女上位嗰個？」

U are so updated

魔魔你開心啦，見到人哋失業

蓋老母：返工=危險

lm

返公司ot先

No

READY